銀行無出過數紙收錢方話check唔到過數紀錄可以點

是咁的 ，本身訂咗枱食放題 （幫公司訂） ，要比＄500訂金。
我就星期五經中銀機過數（但佢無哂紙所以出唔到過數紙） ，已經即時打去客服到問 ，條友竟然話「如果冇紙你唔好入呀嘛？！」。我撚知會無紙 ？

到星期六 ，我直接殺去中銀問 ，叫佢比返個過數紀錄我 ，佢話要排隊申請 ，時間答唔到我。

我就打去放題間野到 ，佢話會計部check唔到尋日晚數 ，只睇到即日數 話我拎唔到過數紙個按金咁係咁先

我開網上銀行睇 ，佢只有過數日子同銀碼 ，無過數户口 ，即是我拎比間餐廳都唔會認數。

係呢個情況下 ，我想問有咩方面係星期三前攞到個過數紀錄 ？

我係月結單係寄信嚟
所以都等唔到咁耐 ⋯

比多次訂金，解決左餐飯先，事後再查番銀行記錄拎番$500訂

🙊🙊🙊🙊🙊🙊🙊🙊🙊

可以叫銀行出返張atm單比你，需時大約兩星期，你唯有同餐廳講如果拎得返張單返來退500$比你，如果大集團都好d, 細個d你當買左個教訓

但算大集團 好多間分店
我點知佢部機會係紙咁有趣

入多500俾訂先，等銀行出記錄就去追返

btw
冇紙你入卡部機會講喎
"冇通知書，是否繼續" 類似呢D既字

利伸 試過一次

入錢落訂呢d我一定去櫃位入
有咩都至少捉到個人出黎屌

佢無晒紙出唔到紙部機會寫
仲會有提示show你睇佢部機冇紙係咪要繼續轉帳
似係你自己唔睇鳩禁左是
當買個教訓啦

唔係呀嘛
入既時候真係睇唔到 ⋯

無事，我試過買野自己衰多手無禁飛（件野over6000)

佢又係話check唔到，兼唔會退

你去報警話對方唔認頭食夾棍，警察會去銀行拎資料再搵返佢，佢就會自然退錢銷案

atm冇紙唔係有提示架咩

我真係唔覺有呀
咁講可能自己睇唔到

但我重有冇方法搵到個過數紀錄 係有對方資料
因為幫公司訂 只想快快手手搞掂佢

入卡前一定有講無紙，btw下次過完數影埋相先，以防無紙。
無架啦你最快既方法係入多500搞掂餐飯先

下次點都影左mon先嘛

餐廳果邊又冇話要再入訂金 佢只係話當日如果出示唔到就退唔到果500

我是咪應該再打去問要唔要再入500

知道
覺得好煩

有冇方法拎到過數紀錄
估唔到會拎唔到交易紀錄

最緊要係有位食飯者，唔係成間公司去到on99原來無位未仲樣衰,打去問清楚啦

問清楚了 問唔好再入 怕會搞亂條數

有位食飯就得 500就由佢